{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67886&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평풀꽃스파풀빌라펜션"
    },
    "text": "加平に位置するペンションは、南怡島、江村リゾート、アチムゴヨ樹木園が近くて便利です。 南怡島船着場は3分の距離で、アチムゴヨ樹木園は28分の距離にあります。 プチフランスは30分の距離に位置しています。 最大人数は8名まで可能で、乳幼児も含まれます。 入室は5:00から可能で、退室は12:00以降です。 Wi-Fiと駐車は無料で提供しており、禁煙です。 スーパーでの送迎サービスも可能です。 客室の種類としてはアイリス(プールビラ)、愛犬入室案内、屋外プール、バーベキュー施設があります。 ペット同伴は小型犬に限られ、大型犬および猛犬類は入室できません。 プールは夏季の間運営され、利用時間は9時から7時までです。 屋外プールへの飲食物の持ち込みは禁止され、未成年者は保護者と一緒にご利用ください。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルできます。 一部の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは加平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くの観光スポットはありますか？",
            "answer": "南怡島、江村リゾート、アチムゴヨ樹木園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "南怡島船着場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "南怡島船着場までの距離は3分です。"
        },
        {
            "question": "アチムゴヨ樹木園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園までの距離は28分です。"
        },
        {
            "question": "プチフランスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "プチフランスまでの距離は30分です。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何名まで可能ですか？",
            "answer": "最大人数は8名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "入室、退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は12:00以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiと駐車は無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴で宿泊可能ですが、小型犬に限られ、大型犬および猛犬類は入室できません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は9時から7時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンでも同じですか？",
            "answer": "一部の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 396
    }
}